[爆料] 楊岳橋中環寫揮春巧遇黃毓民，被叫寫「記得開會」勁尷尬！

佢會覺得尷尬先好
戲子

黃毓民都講過見到十九才子要吐佢口水，結果？